{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 비토섬별주부펜션"
    },
    "text": "その宿は海の近くに位置しています。 多くのボードゲームや電子ダートを無料でレンタルできます。 ただし注意すべき点は、基準人数以外の人数追加金やバーベキュー費用を支払うことができないことです。 そして保護者を同伴しない未成年者は利用できません。 客室内では直火方式の焼き物や油っこい食べ物は調理できず、喫煙、キャンドルの使用、爆竹の使用も禁止されています。 個人バーナー、電気/ガスグリル、炭、グリル/薪などをお持ち込みいただけません。 退室する前に品物をよく見ていただき、施設と消耗品は元の位置に整頓しなければなりません。 ご利用中の施設毀損や紛失の責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。 犬は入室できません。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューには炭やグリルをご利用いただけます。 追加人数につき5,000ウォンが加算され、客室個別テラスでバーベキューができます。 幼児やペットの場合も追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 その他にはオープンする屋外プール、干潟体験サービスなどがあります。 干潟体験のために長靴と草取り鎌を無料でレンタルでき、利用時間は潮時によって異なります。 最終的に入室は午後3時、退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "その宿は海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "無料でレンタルできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "多くのボードゲームや電子ダートを無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "注意すべき点はありますか？",
            "answer": "注意すべき点は、基準人数以外の人数追加金やバーベキュー費用を支払うことができないことです。また、保護者を同伴しない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で制限されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では直火方式の焼き物や油っこい食べ物は調理できず、喫煙、キャンドルの使用、爆竹の使用も禁止されています。個人バーナー、電気/ガスグリル、炭、グリル/薪などをお持ち込みいただけません。"
        },
        {
            "question": "退室する前に気をつけることはありますか？",
            "answer": "退室する前に品物をよく見ていただき、施設と消耗品は元の位置に整頓しなければなりません。ご利用中の施設毀損や紛失の責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておらず、バーベキューには炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数について教えてください。",
            "answer": "追加人数につき5,000ウォンが加算され、客室個別テラスでバーベキューができます。幼児やペットの場合も追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "その他に提供されているサービスはありますか？",
            "answer": "その他にはオープンする屋外プール、干潟体験サービスなどがあります。干潟体験のために長靴と草取り鎌を無料でレンタルでき、利用時間は潮時によって異なります。"
        },
        {
            "question": "最終的なチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "最終的に入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 576
    }
}